莫拉達落場除左識舉手訓地投訴仲識乜

49000都識放棄lkk
煙產仲未撚醒

0-0 玩角球旗

越位囉

講真佢係廢但我覺得佢成日比球証針對

成個紙版公仔咁
一high就跌
仲訓係度擺個無辜樣
做乜鳩 起身追波啦屌你老母

我屌哂你地

躝啦

一埋身就跌 屌撚到咩？

比次機會啦